一句講曬 鏝定痢

鏝
大弓

大弓

痢

獌

金水